再唔轉陣 周期已過!!!政府睇死市民3分鐘熱度!!!

政府依家跟本就打緊消耗戰
市民冇可能長期每個星期擺一次工
何況成效低 市民只會減低抗爭意欲
死線而立 但行動何來!!!

再係咁落去 只要成功開到一次會 即時通過二三讀 即作清算 香港人即時玩完

香港人 抗爭啦 我願意同大家一齊拎起名為香港未來既武器對抗政府